屯元天新群等緊你加入

如果你平時冇咩做既話
歡迎你入我地群
得閒吹下水 玩下狼人
有機會可以出黎聚下
自問多野講 好活躍既
留低資料啦
我地會用whatsapp架

唔好入到黎又走 又潛水呀

1

咩屯玩天好7 住窮地方 重咁自豪

關你撚事咩 收一收皮先啦唔該

填ed

2